高登仔真係好高汁 諗到用新移民黎填海做人工島

廢物利用

可以考慮拎埋支持建制派班老人家去填海

啲汁會唔會搞到個海臭曬？

點解連登諗唔到

秦始皇早就諗到用嚟起長城